無追po，果位食廿粒prozac嘅巴打最後點啊？

無咩事吖嘛佢

係醫院

被封post

佢真係吞咗堆藥？
咁入梗精神病院
２、３個月禁閉式治療
聖誕、新年